警察林鄭可否解釋一下為何機場沒有清場行動

黑衣人係機場係影響緊旅客安全
嚴重過係住宅區多多聲
點解唔拉

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

垃圾國黴都重要過市民條命啦

推

因為機場係機管局負責，由機場保安執行法例先，如果有人違法又搞唔掂先要克警出手如果機場保安清場，清唔掂先要克警，保安都未清，克警入黎做乜？算唔算答左你？

咪又係答你視察過睇過冇任何危險行為
一直有留意你所以唔洗